{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 미쉘풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 もし基準人数を超えて追加の人数を入室させる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、24ヶ月未満の幼児は10,000ウォンです。 宿泊中は、他のユーザーのために客室や施設をきれいに使用する必要があります。 退室時には客室を整理した後、退室検査を受けてください。 そして客室の鍵を返してください。 他の利用客の不便さを最小限に抑えるため、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 また、ペンション運営方針上、最大定員以上の入室は不可です。 ご利用の際、施設物に破損や紛失があった場合は宿泊客に責任がありますので、ご注意ください。 生ゴミやゴミはきれいな環境のために分別してください。 客室内では禁煙となり、ペットの場合、衛生上の問題や他のチームの便宜のために禁止されています。 未成年者の場合、保護者の同行がなければ宿泊できません。 ご予約後は予約できない場合があり、キャンセルになることがありますので、ご予約確定のためペンションまでご確認をお願いします。 予約およびご利用の際に注意事項を熟知してください。 リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は予約を直接キャンセルしなければなりません。 予約の変更がある場合は、カスタマーセンターにご連絡して修正をお願いします。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて決定され、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただくことになる場合があります。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失があった場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒に入室が制限されることがありますし、当日予約後当日利用の件である場合はご利用いただけないことがありますので、予約前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を入室させる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えて追加の人数を入室する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、24ヶ月未満の幼児は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室を整理した後、退室検査を受けてください。そして客室の鍵を返してください。"
        },
        {
            "question": "禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。また、ペンション運営方針上、最大定員以上の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に破損や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご利用の際、施設物に破損や紛失があった場合は宿泊客に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "生ゴミやゴミはきれいな環境のために分別してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？また、ペットは入室できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、ペットの場合、衛生上の問題や他のチームの便宜のために禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同行がなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約後は確定する前にペンションにご連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ご予約後は予約できない場合があり、キャンセルになることがありますので、ご予約確定のためペンションまでご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約およびご利用の際に注意事項を熟知してください。リアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがあり、利用不可の案内を受けた場合は予約を直接キャンセルしなければなりません。予約の変更がある場合は、カスタマーセンターにご連絡して修正をお願いします。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失があった場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペットと一緒に入室が制限されることがありますし、当日予約後当日利用の件である場合はご利用いただけないことがありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみ入室する場合は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができますか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と同じですか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 759,
        "QA": 884
    }
}